sales入 屋企上網就到期

本身用緊hkbn 12月尾到期 已cut

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費